有冇人睇過哂咁多集寵物小精靈

前排search過 竟然仲有出
好似仲reboot過

有冇人睇哂咁多集火箭兵團飛天

諗起柯南 有無人睇哂咁多集

有千幾集追晒

柯南反而有呀